瘦到誇張！秀智「側邊開高衩」中空露肚0贅肉 S曲線美炸

南韓「國民初戀」裴秀智（Suzy）從女團miss A成員出道，在團體中就相當亮眼，成為女團門面，不過微肉的身材讓她吃足苦頭，經常吃減肥餐維持鏡頭前的完美女神樣貌，最近她曬出新貼文，短版上衣的中空螞蟻腰全露出來見人，臀圍似乎也小了一圈。

▲裴秀智新廣告照片曝光。（圖／翻攝自skuukzky IG）

秀智最近曬出新貼文，青春洋溢的白底黑點皺摺上衣，搭配超緊身牛仔褲，微微露出小蠻腰，腰間0贅肉讓粉絲全驚呼：「秀智又瘦了！」另外還有白色短板上衣，同樣搭配深色牛仔褲，還能隱約見到大腿縫隙，可見秀智這回是真的瘦！

▲裴秀智青春洋溢。（圖／翻攝自skuukzky IG）

另外一組照片更是不得了，秀智身穿黑色連身洋裝，大腿邊開叉到根部，火辣S曲線全都露出，穠纖合度的身材，令人稱羨！

▲裴秀智中空露出小蠻腰。（圖／翻攝自skuukzky IG）

秀智過去曾說過「自己喝水也會胖」，剛出道甚至還被砲轟是「麵包臉」，公開減肥餐單非常驚人，早上通常只吃雞胸肉和一條地瓜，中午則吃玄米飯搭配沙拉，過了晚上六點就不進食了，除了有減肥餐單外，秀智曾在節目上分享她發明了的居家小運動「企鵝塑身操」，這方法可加強上身訓練，令身材更好看，而且可以防止胸部下垂。

企鵝塑身操係點
胸部按摩我識

無以前咁靚了

old了

不過都仲係大勝彩

笑話